中信commercial banking好唔好做？

.